重案男警加控7項爆竊罪

重案男警加控7項爆竊罪

法庭

屯門法院

【本報訊】西九龍總區重案組男警涉嫌知法犯法，在停職受查期間，半個月內三度偷竊奶粉及藥物，因而被控。案件昨日再訊，控方披露原來涉案男警於過去兩年間另涉7次爆竊不同食店，被加控7項爆竊罪。案件下月19日再提堂，等候轉介區域法院文件，男警繼續還柙候訊。

新增控罪指被告陳曉健（34歲）於前年4月至今年1月間，先後爆竊荃灣小紅館、觀塘香城冰室、紅磡冰室、元朗潮城魚蛋粉等，偷去共10.2萬元現金及財物。被告早前被控3項盜竊罪，指他於今年9月18至28日間，兩度在屯門工業中心地下升降機大堂偷竊共264罐奶粉，總值5.5萬元等。

案件編號：TMCC2645/17
■記者羅日昇、楊家樂